睇戲成日見啲黑警徵用人地啲野 實際係咪真係有權

如果有權 市民可唔可以拒絕？
如果徵用架車點攞返？
有冇人試過？

徵用你條女塊西
你會唔會拒絕？

咪睇咁多戲啦
佢地有撚權咩

隔離post沒收 煙仔自己食

嗰個係兇鳩啲街童
啲街童驚啫

玩Sleeping Dog啊？
Hong Kong police！

HKPD

唔理有冇權住, 拒絕被徵用係咪已經算阻差辦公
咁無論黑警有冇權, 你都冇得拒絕, 咁又算唔算警權過大

HKPD!

Tiffany

Sleeping Dogs唔出續集真係可惜